大家仲記唔記得柏洋？

成班本民青政狗講撚到得佢地付出咁 唔係以為無左熱狗幫拖你地班人成到事呀？

唔敢面對呀

輕嘅咪判先囉 本民青嗰啲重到拖一兩年
熱狗就唔好自暴其短啦

我知你地睇緊架 駁我啦

大把熱狗俾人控暴動罪啦 得你地先有咩 之前屯門龍門居先捉到個

你睇清楚柏洋既判詞先出黎柒啦

我淨係知而家俾人告五條 最重罪嗰位
因為幫本文青講嘢 喺高登比熱狗屌左一個月

佢單野法庭一拖再拖要去到出年第二季

一句講晒 初一無熱狗成唔成到事？

成到 因為當時嘅素人無論本前定熱狗吹雞都會出去
當然呢班人有部份到而家已經歸邊

咁點解七一個次咁撚樣呀

唔講咁多 七一個次 多謝本民青

突發 打開口牌 令無數義士被點相

要點相熱普城青政任何活動都會啦
當人有BC地點不過有鬼 差佬一早佈防先取消

仲有七一民族黨都係重要搞手 唔見你地鬧佢嘅

自已po fb 周街講就話有鬼

9527～ 你駁到我未呀

連點相都未點係咩

B 同 C 地點係乜？柒頭

你唔係信呀 信真係柒頭呀

民族黨你都唔信呀?

圈外人搞私怨 冇料到就自己收皮啦
當人細節大把人知 我肯定你地個皇上教主都知